{
  "events": [
    {
      "id": "dfb1d6cc95933f3a088b4c4e00412345",
      "images": ["etkinlik1.jpg"],
      "title": "Gülmek Yakışır",
      "date": "16.07.2023 18:00",
      "tags": ["Stand Up", "\u00dccretsiz"],
      "location": "M\u00fcze Gazhane",
      "description": "Müze Gazhane’nin güldürü serisi Gülmek Yakışır’a bu hafta Mustafa Sağır konuk oluyor!\n\nEtkinliğe katılım için kayıt gerekmemektedir.",
      "is-active": true,
      "createdAt": "29.07.2023 14:00"
    },
    {
      "id": "dfb1d6cc95933f3a088b4c4e004410fb",
      "images": ["etkinlik2.jpg"],
      "title": "CMT PZR #\u00e7okseslipazar",
      "date": "15.07.2023 15:00 - 16.07.2023 22:00",
      "tags": ["Stand Up", "\u00dccretsiz"],
      "location": "M\u00fcze Gazhane",
      "description": "Radar \u0130stanbul\u2019un sundu\u011fu CMTPZR #\u00e7okseslipazar, art\u0131k her cumartesi \u2013 pazar M\u00fcze Gazhane\u2019de! \u0130BB i\u015ftiraklerinden K\u00fclt\u00fcr A\u015e taraf\u0131ndan organize edilen \u00c7ok Sesli Pazar, art\u0131k her cumartesi \u2013 pazar M\u00fcze Gazhane\u2019de ziyaret\u00e7ilerini a\u011f\u0131rl\u0131yor. M\u00fcze Gazhane\u2019de kurulan CMTPZR\u2019de sahaflardan giysi ve aksesuarlara, plak ve m\u00fczik d\u00fckkanlar\u0131ndan nostaljik oyunlara uzanan \u00e7e\u015fitlilikteki stantlarla renkli bir g\u00fcn sizi bekliyor. Etkinlik program\u0131 ilerleyen g\u00fcnlerde buradan duyurulacak.",
      "is-active": true,
      "createdAt": "29.07.2023 15:00"
    },
    {
      "id": "4e6d8b75980a754de182b7ca79b4191f",
      "images": ["etkinlik3.jpg"],
      "title": "End\u00fcstrimantal",
      "date": "14.07.2023 21:00",
      "tags": ["Konser", "\u00dccretsiz"],
      "location": "M\u00fcze Gazhane",
      "description": "M\u00fcze Gazhane\u2019nin 130 y\u0131ll\u0131k end\u00fcstriyel haf\u0131zas\u0131n\u0131 m\u00fczi\u011fin s\u0131n\u0131rs\u0131z d\u00fcnyas\u0131yla birle\u015ftiren End\u00fcstrimantal konser serisi kapsam\u0131nda Smadj sahnede olacak.\nKat\u0131l\u0131m i\u00e7in kay\u0131t gerekmemektedir.",
      "is-active": true,
      "createdAt": "30.07.2023 9:00"
    },
    {
      "id": "be4b976d2cd2e47ae36a2a257c1a5d88",
      "images": ["etkinlik4.jpg"],
      "title": "Alt\u0131n\u0131 \u00c7izenler Kul\u00fcb\u00fc",
      "date": "14.07.2023 19:00",
      "tags": ["S\u00f6yle\u015fi", "\u00dccretsiz"],
      "location": "M\u00fcze Gazhane",
      "description": "Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131n kendi se\u00e7tikleri edebi eserlerden k\u0131sa b\u00f6l\u00fcmler payla\u015f\u0131p \u00fczerine sohbet ettikleri Alt\u0131n\u0131 \u00c7izenler Kul\u00fcb\u00fc\u2019nde \u201cyalan\u201d temal\u0131 c\u00fcmleleri konu\u015faca\u011f\u0131z.\nKat\u0131lmak i\u00e7in Radar \u0130stanbul \u00fczerinden kay\u0131t yapt\u0131rabilirsiniz.",
      "is-active": true,
      "createdAt": "30.07.2023 10:00"
    },
    {
      "id": "be6d124d7ebdefb55ce69075ac6fe083",
      "images": ["etkinlik5.jpg"],
      "title": "G\u00fcn\u00fcm\u00fcz G\u00fcn",
      "date": "14.07.2023 14:00",
      "tags": ["S\u00f6yle\u015fi", "\u00dccretsiz"],
      "location": "M\u00fcze Gazhane",
      "description": "G\u00fcn\u00fcm\u00fcz G\u00fcn\u2019de bulu\u015fup payla\u015fmaya devam ediyor; yeni nesil g\u00fcn konseptini M\u00fcze Gazhane\u2019de ya\u015f\u0131yoruz.\nS\u0131radaki ekinli\u011fimizde uzman psikolog, oyun, Filial, kabul ve Kararl\u0131l\u0131k Terapisti, Peren K\u0131stak; \u015e\u0130rketler ve KVKK alan\u0131nda uzun y\u0131llard\u0131r \u00e7al\u0131\u015fan Duygu \u00d6nerci Akp\u0131nar bizlerle olacak. Enstit\u00fc \u0130stanbul \u0130SMEK\u2019ten ise A\u00e7elya K\u00f6ksal do\u011fal cilt bak\u0131m\u0131 ipu\u00e7lar\u0131n\u0131 payla\u015facak.\n\u00dccretsiz olan etkinli\u011fe kat\u0131lmak i\u00e7in kay\u0131t gerekmemektedir.",
      "is-active": true,
      "createdAt": "30.07.2023 11:00"
    },
    {
      "id": "dee5cad4fe2d2f05cede7be8be37c395",
      "images": ["etkinlik6.jpg"],
      "title": "\u0130yi Gelen Sohbetler",
      "date": "16.07.2023 18:00",
      "tags": ["S\u00f6yle\u015fi", "\u00dccretsiz"],
      "location": "M\u00fcze Gazhane",
      "description": "Psikolog Dr. Gizem S\u00fcrenk\u00f6k e\u015fli\u011finde ger\u00e7ekle\u015fen \u0130yi Gelen Sohbetler serisinde bu hafta, \u201csa\u011fl\u0131kl\u0131 ili\u015fkiler s\u00fcrd\u00fcrmek\u201d temas\u0131n\u0131 konu\u015faca\u011f\u0131z.\nOturma kapasitesi s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r. Kay\u0131t gerekmemektedir.",
      "is-active": true,
      "createdAt": "30.07.2023 12:00"
    },
    {
      "id": "8a50e08f59eca68ac20a8d5eee70dd7a",
      "images": ["etkinlik7.jpg"],
      "title": "M\u00fczede Akustik",
      "date": "16.07.2023 18:00",
      "tags": ["Konser", "\u00dccretsiz"],
      "location": "M\u00fcze Gazhane",
      "description": "Akustik ezgilerinin yank\u0131land\u0131\u011f\u0131 konser serisi M\u00fcze Akustik\u2019e bu hafta \u00c7a\u011flar Fidan konuk oluyor.\nKapasitenin s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011fu konser i\u00e7in 10 Temmuz saat 16.00 itibar\u0131yla Radar \u0130stanbul mobil uygulamas\u0131 \u00fczerinden kay\u0131t yapt\u0131rabilirsiniz.",
      "is-active": true,
      "createdAt": "30.07.2023 13:00"
    },
    {
      "id": "c722d0c52b1a091cbff669d94b25e5a9",
      "images": ["etkinlik8.jpg"],
      "title": "Hava Karar\u0131nca",
      "date": "12.07.2023 19:30",
      "tags": ["Konser", "\u00dccretsiz"],
      "location": "M\u00fcze Gazhane",
      "description": "Mum \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131n\u0131n ayd\u0131nlatt\u0131\u011f\u0131 ikonik konser serisi Hava Karar\u0131nca\u2019da, \u00e7ar\u015famba ak\u015fam\u0131 sahne Bosphoroots! \u00d6ncesinde ise \u00d6zge \u00dcrer Feat. C Fayah & \u0130tekaka m\u00fczikseverlerle olacak.\nKat\u0131l\u0131m i\u00e7in kay\u0131t gerekmemektedir.",
      "is-active": true,
      "createdAt": "30.07.2023 14:00"
    },
    {
      "id": "754626b76358b51657ef5ddd14ad7a75",
      "images": ["etkinlik9.jpg"],
      "title": "Sal\u0131 Sinemas\u0131",
      "date": "16.07.2023 18:00",
      "tags": ["Film G\u00f6sterimi", "\u00dccretsiz"],
      "location": "M\u00fcze Gazhane",
      "description": "M\u00fcze Gazhane\u2019de ger\u00e7ekle\u015ftirilen Sal\u0131 Sinemas\u0131 g\u00f6sterimleri kapsam\u0131nda Ba\u015fka Sinema i\u015f birli\u011fi ile Saint Omer filmini izleyece\u011fiz.\nKat\u0131l\u0131m i\u00e7in kay\u0131t gerekmemektedir.\nOturma kapasitesi s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r.\n13 ya\u015f ve \u00fczeri i\u00e7in uygundur.",
      "is-active": true,
      "createdAt": "30.07.2023 15:00"
    },
    {
      "id": "8f5f5712e335a2bc5a7ee8e22cc71308",
      "images": ["etkinlik10.jpg"],
      "title": "Dinleme Kul\u00fcb\u00fc",
      "date": "11.07.2023 19:00",
      "tags": ["S\u00f6yle\u015fi", "\u00dccretsiz"],
      "location": "M\u00fcze Gazhane",
      "description": "\u0130stek par\u00e7alar aras\u0131ndan rastgele se\u00e7ilen \u015fark\u0131lar\u0131 hep beraber dinleyerek \u00fczerine sohbet etti\u011fimiz Dinleme Kul\u00fcb\u00fc\u2019nde \u201c\u00e7ok sevdi\u011fini gizledi\u011fin bir par\u00e7a\u201d temas\u0131yla bir araya geliyoruz.",
      "is-active": true,
      "createdAt": "30.07.2023 16:00"
    },
    {
      "id": "5c94eab36ac5ac678ac4eb74be1d9e99",
      "images": ["etkinlik11.jpg"],
      "title": "Edebiyat 101",
      "date": "10.07.2023 19:00",
      "tags": ["S\u00f6yle\u015fi", "\u00dccretsiz"],
      "location": "M\u00fcze Gazhane",
      "description": "M\u00fcze Gazhane\u2019de ger\u00e7ekle\u015fen 101 serisi, temmuz ay\u0131nda \u201cEdebiyat\u201d konu ba\u015fl\u0131\u011f\u0131yla devam ediyor!\nEdebiyat 101\u2019de bu hafta, Enstit\u00fc \u0130stanbul \u0130SMEK\u2019ten \u00dcmit Deniz\u2019in y\u00fcr\u00fct\u00fcc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde, Edebiyat\u0131n Asallar\u0131 temas\u0131 \u00fczerine konu\u015faca\u011f\u0131z.\nKapasitenin s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011fu etkinlikte yer almak i\u00e7in 7 Temmuz Cuma g\u00fcn\u00fc saat 12.00 itibar\u0131yla Radar \u0130stanbul mobil uygulamas\u0131 \u00fczerinden kay\u0131t yapt\u0131rabilirsiniz.",
      "is-active": true,
      "createdAt": "30.07.2023 17:00"
    },
    {
      "id": "b03f1dd23b726edf370eadfd2b507e69",
      "images": ["etkinlik12.jpg"],
      "title": "Night Shift: Bazilikan\u0131n Karanl\u0131\u011f\u0131",
      "date": "02.06.2023 22:00 - 26.06.2023",
      "tags": ["Deneyim", "Sat\u0131\u015fta"],
      "location": "Yerebatan Sarn\u0131c\u0131",
      "description": "1500 y\u0131ll\u0131k Yerebatan Sarn\u0131c\u0131\u2019n\u0131n mistik ambiyans\u0131nda \u0131\u015f\u0131k, koku ve mek\u00e2n alg\u0131s\u0131n\u0131n bir arada ya\u015fanaca\u011f\u0131 bir terapiye haz\u0131r olun: Bazilikan\u0131n Karanl\u0131\u011f\u0131 sizi yerin alt\u0131na \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yor!\r\n\r\nSuzin Ma\u00e7oro e\u015fli\u011finde ger\u00e7ekle\u015fecek sound healing etkinli\u011fi ile tarihin derinliklerinden gelen sese ve ritme kulak verece\u011fiz.\r\n\r\nBiletlere Passo \u00fczerinden ula\u015fabilirsiniz.\r\n\r\nEtkinlik Tarihleri:\r\n\r\n2 Haziran Cuma, Saat: 22.00\r\n\r\n16 Haziran Cuma, Saat: 22.00\r\n\r\n26 Haziran Pazartesi, Saat: 22.00\r\n\r\nNot:\r\n\r\nEtkinlik 1 saat s\u00fcrecektir. \u0130lk olarak karanl\u0131kta mek\u00e2n\u0131 mumlar ile deneyimleme; sonras\u0131nda ise ses terapisi ger\u00e7ekle\u015fecek.",
      "is-active": true,
      "createdAt": "30.07.2023 18:00"
    },
    {
      "id": "1fab1a16b228de8497df3a18d8141bc0",
      "images": ["etkinlik.jpg"],
      "title": "Yeni etkinlik",
      "date": "01.08.2023 15:00",
      "tags": ["Stand Up", "\u00dccretsiz"],
      "location": "meydan",
      "description": "yeni etkinlik a\u00e7\u0131klama",
      "is-active": false,
      "createdAt": "01.08.23 10:48"
    }
  ],
  "users": [
    {
      "id": "773f383344e7f20ad61ef06ed0a79177",
      "name": "Nurullah Ozturk",
      "email": "nozturk6155@gmail.com",
      "password": 1234,
      "image-url": "user-2.jpg",
      "role": "admin"
    },
    {
      "id": "a85934146cdd01115cca46530c54b3e8",
      "name": "Ben",
      "email": "me@example.com",
      "password": 1234,
      "image-url": "user-2.jpg",
      "role": "user"
    },
    {
      "id": "5d52b939c32abe392df18d823070ae92",
      "name": "Ahmet Ozturk",
      "email": "ahmet1071@gmail.com",
      "password": "1234",
      "image-url": "default.jpg",
      "role": "user"
    }
  ],
  "applications": [
    {
      "id": "e57881c917c4756d2018d06e1110c5d8",
      "applicantId": "5d52b939c32abe392df18d823070ae92",
      "eventId": "9eff15b8c4500b42701e3b4af8d66d19",
      "createdAt": "30.07.23 16:01"
    }
  ]
}
